租金開始頂唔住

咁多新樓，D租金已經跌緊

【平租新樓】四叔劏房月租跌穿1萬

李兆基（四叔）旗下恒地（012）發展的長沙灣海柏匯，上月入伙以來市場錄得多宗租務成交，本月已有3宗，其中一個開放式「劏房戶」，租金跌穿1萬元。消息指一個低層A室望天橋景單位，實用面積206方呎，開放式，剛以9,800元租出，呎租47.6元。項目上月錄得一宗開放式單位預租個案，實用面積206方呎，月租1.07萬元，是次成交較之平近兩成。

新樓多租盤放, 不嬲都係低d
重點：47.5 呎租都係好貴

你睇下正常呎租幾多先啦

咪撚燈啦

正 住新樓都係9000幾

同一大廈29樓a
成交價504萬
一個月收租9千幾
實際回報有幾多

2.14% 比新做1年港元定期少

你識咩，博資產增值架咩

劏房

一個Flat跌穿一萬先啦

業主2016年以288萬元買入單位，以最新租金計，租金回報率逾4厘。

買過新樓都應該知第一年租金係鬥平
一年後見真實市價

巴打加油！
你就快成功用念力推冧樓價架喇
到時就可以買樓，唔洗再交租！！！

一年後又有新樓

快d樓爆
今次要將公屋上市，善用資源。

巴打真心問,邊度做到2.14

BOC

THANKS BRO, 有舊錢擺係度想搵地方擺